黎明係你個閪窿到

回頭當天的所愛是隻狗

仍然比他食了龜頭

這晚上

這晚上閪水一味流

我杯可樂仍然用個口含隻柒頭

我杯可樂仍然用個口，含隻柒頭

原來條柒無背影

碌野攞去整

點解龜頭唔射精

昐望原諒我 碌野攞去整

但願在你的閪窿中亦有着黎~明

情憑誰來定錯對

喂 唱鹹歌邊個夠我勁啊

喂 安仔 咁樣話自己老友㗎

為你奶西不會後退

條賓周係你個咀

又un 又搖撬兩撬

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~
樓主用拼音打字證據：

日期：2017-1-10

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

條賤種拎強姦慘劇黎講笑
聲稱要合法化強姦十點後外出嘅女人

你喺網上唔代表可以乜都講
你上得連登就代表你係一個人
唔該你地似返個人
認撚住條雞蟲份人係幾撚低劣

有聲post

死撚開啦弱智仔，on9到無朋友

做咩咁話自己呀支那仔
講中左呀弱智大陸西